(準備甩P買車）兩三萬筆直有咩腳車冇咁染？？？

只代步唔飛車，慳油少整樣唔薯
Corolla 121 ?ehco? Civil es8? Mazda3?jazz?mazda323?
Btw,三保定全保好？3保報左價半皮野

jazz

2-3 萬買全保？

Jazz

好

想死咪買jazz

咁買咩好。。。

全保咁貴架咩？

買echo

1137咁快甩p 感覺上仲覺得你岩岩考牌成功

唔要呀！

未甩 仲要等多陣

仲記唔記得我, 我已經呢兩個星期已經睇左兩三架車

幾時買

Nez121

有咩評價

I mean 2-3萬既車 要買全保咩....

揸AE110跑地盤最撚man

閒油 唔洗整 地板油任踩唔 但個樣溝唔到女

兩三萬車，邊個受你買全保呀

跑完地盤仲要渣返學點見人

車個樣定你個樣？

點解唔受

兩三萬又要見得人真係得個殼,有撚排大執
Over十年bba再執多兩三萬

仲未有人講is200

係喎！不過我估佢份保險都唔平！

E46

Ae110

講真儲下錢先... 買架陳年 Jazz 我寧願搭的士

儲完買咩

買部Cf 啦

死電呔之皇 年死三次記錄，貴撚過架車

Is 好平,rs就貴

行水分別

至少 5-6萬 Mazda 3S......

講左咁耐都未買

全保墊底最少都5000 啦？
3保好過，車就你鍾意啦都睇左咁耐，
去試下車

P牌尋日買左nze121

大家可以討論到2046

正路買mazda3啦 而家好多盤 同埋有啲都幾企理

揸得mazda3既大多數唔會拎嚟飛

323太舊又汽水罐

jazz ek嗰啲俾人踩到牛肺咁又改到鬼五馬六

Ae110俾人用嚟跑地盤 自己諗

Is200你應該會覺得保證貴

不過我都係覺得echo啱你

講左咁撚耐都未買

揸緊98 ek3 棍仔全完裝，一手

ae86

等你包膠

兩三萬筆直？
召喚車厘妹幫你加到兩三百萬啦

最近有留意日產tiida,大家點睇？？